［齊做大嘥鬼］每月課金於各區丟掉個人防護裝備

有鑑於各位空氣污染嚴重，呼籲有志之士每月於各區丟棄
ANSI Z87.1 眼罩及
3M 7502豬咀與
3M 60926 濾罐

予眼部不適及呼吸道敏感港人使用

香港人要跟警察一樣學識保護自己
有能力人士齊齊課金，保衞香港

我係香港人，8月5我會罷工